哨兵Vs Thanos邊個贏

求Fans解答

基本上宇宙之心/無限手套既thanos都可以秒哨兵

但係哨兵唔係Marvel最勁咩

邊度睇返黎?

唔同版本唔同實力
你乜都無就開post

哨兵 機械人嚟㗎咩？

漫畫講邊個最勁都夠on9

咁由佢，我冇睇開，剩係想睇下Fans們點睇

最勁deadpool,話佢連作者都殺埋

又啱穿晒所有世界殺晒所有人

thanos就係用黎襯托deadpool既角色...
講勁 乜野鳳凰 分子人 仲勁啦

應該講緊Sentry, 唔係Sentinel

又係依啲
sentry係概念角色 只係有條友想畫marvel超人諗出來 啲能力值都係亂up架咋

松鼠女

平行世界任佢up架啦

Thanos呢d小角色，差佬都夠做啦

樓主睇下d clickbait content farm文9up又上黎開post
講到咁勁咪又比雷神秒殺左

sentry係主宇宙616架

睇劇情需要

all might

=trump trump

既然你覺得哨兵marvel最勁
咁你條問題點黎

咩事

咁個作者死左未?

我以為哨兵係sentinel, 巴打心水清wow,

全盛時期分子人夠唔夠宇宙之心thanos打?

哨兵係咪有咩一百萬個太陽爆炸既力量

呢集係講平行宇宙嘅thanos

個撚個差唔多能力

真係死左

Sentry 係616正史黎
但拎左宇宙之心邊個夠玩

Marvel啲能力同龍珠差唔多
唔洗太認真

睇邊個作者, Tony Stark試過變咗養子

The one above all

宜家仲係

Jack Kirby

beyonder既能力勁唔勁過無限手套

叫大哨一個波省埋thanes 到即死

應該勁過？有Beyonder能力嘅Dr Doom直接扯咗Thanos個頭落嚟

雖然漫畫好多都亂咁嚟又hea寫係真
因爲本本都可以平行時空又唔同作者
但係哨兵的而且確係吹到近年叫做Marvel最強既角色咁濟
我諗樓主可能係睇咗youtube d 講漫畫既片介紹過sentry但係冇乜真係睇開marvel啲漫畫先開po問
佢既描述係講到真係最撚好打 分子人嘗試過將佢成個人分解到變粒子佢都吹到話自己學識咗分子結構可以合番自己
而咩遠古魔女用魔法將佢憑空消失連灰都冇埋都可以過一排唔知邊到走番出嚟乜事都冇
當然講咩宇宙之心就冇得講啦
不過其實打哨兵只要口遁引出佢個心魔就可以輕易收佢皮

睇上腦系列

達哥係咪睇緊呢個POST

Marvel fans最勁
Stan Lee講的

破咗格，垃圾嚟

嗰陣Thanos冇石冇手套

其實標準答案一定係超越者

樓主係咪聽完達哥講哨兵嚟